有冇人做過豐澤sales或者百老匯

如題

佣金係咪計開單賺錢 ， 如果係試過一個月賺幾多錢

咁你有冇入去買過嘢呀

聽講月入三至五萬

好多都戴金撈

3-50k

買電器會唔會有折

賣啲冷門牌子會多啲佣 大約100蚊一單
apple samsung 0佣
做左陣走左 一日做足12個鐘咁濟

人工有冇15k底

而家咪入豐澤
啲野煩撚過西